m記買奶昔無飲管，我問經理點算

佢比咗個食粟米用嘅塑膠匙羹
真係膠都廢事比

無飲管唯有唔食啦

人不犯我 我不犯人
從今開始， 我見到邊個環保撚叫人走塑，我第一個企出嚟屌柒佢，除非條友可以喺我面前奶乾杯奶昔

即退錢啦

大佬 佢玩狗你呀

麥施風走羹！

M記cut飲管就好心cut埋奶昔啦

我見經理苦笑搖頭話真係派曬，側邊個母女 都真係用緊膠匙羹食奶昔，我只可以屌出聲

咪就係成個杯都係膠黎

退錢

屌佢供應不足囉

派條撚咩 已經小左人拎 咁都派鳩曬係你地供應問題

我都想屌啊，但睇佢苦笑個樣都知佢唔想， 費事為難打工者